<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<web>
		<empresa titulo="Harmony Music Group S.A"><![CDATA[Somos una empresa distribuidora, importadora, exportadora y fabricante de instrumentos  y accesorios  musicales con <b>30 años</b> de experiencia en el mercado minorista y más de una década como mayoristas.Desde nuestras oficinas y/o a través de nuestros vendedores, brindamos atención personaliza y productos de calidad a nuestros clientes en  toda Argentina. <b>Harmony Music Group S.A.</b> ha logrado también vincularse con clientes en los mercados de Uruguay, Paraguay, Chile y Brasil.<br><br>Nos especializamos en atender personalmente a cada cliente en todo el país, desde las grandes ciudades hasta los pueblos más alejados. Para lograrlo contamos con un staff de personal profesional que recibe constante capacitación y un equipo de venta que recorre el país, visitando a cada uno al menos una vez al mes.<br><br>Hemos incorporado y capitalizado una amplia experiencia a lo largo de tantos años de servicio, adaptándonos  a la dinámica propia del mercado de la música, buscando soluciones innovadoras, siempre basados en la iniciativa y experiencia de nuestro personal y en su alto compromiso con el cliente.]]>			
	</empresa>
	<historia titulo="Historia">
		<![CDATA[<b>Harmony Music Group S.A.</b> es una empresa que lleva más de una década en el mercado mayorista de la venta de Instrumentos Musicales y Accesorios en Argentina. En los últimos años también ha incorporado clientes en los países limítrofes, en especial en Uruguay, Paraguay, Brasil y Chile.<br><br>Además de comercializar marcas reconocidas a nivel nacional y mundial, tomamos la responsabilidad de crear y desarrollar marcas  propias, formando un catálogo propio con productos que importamos directamente o fabricamos en nuestro país. Estas marcas han ingresado al mercado con muy buena repercusión y se han convertido opciones constantes en cada línea.]]>
	</historia>
	<clientes titulo="Clientes"><![CDATA[Quienes nos eligen son grandes, medianas y pequeñas empresas del mercado de la música que buscan un servicio versátil y responsable para responder a sus requerimientos. Quieren que su proveedor tenga una amplia trayectoria porque reconocen en este hecho un mayor caudal de conocimiento, experiencia y agilidad para satisfacer sus necesidades.Saben que pueden confiar en nosotros y que cumplimos con efectividad en el servicio ofrecido, sin perder la calidad de las relaciones interpersonales. Harmony Music Group S.A., una empresa que creció en base a honestidad, eficiencia, profesionalismo y el aporte irremplazable de sus clientes.
]]>			
	</clientes>	
	<marcas titulo="Marcas"><![CDATA[Quienes nos eligen son grandes, medianas y pequeñas empresas del mercado de la música que buscan un servicio versátil y responsable para responder a sus requerimientos. Quieren que su proveedor tenga una amplia trayectoria porque reconocen en este hecho un mayor caudal de conocimiento, experiencia y agilidad para satisfacer sus necesidades.Saben que pueden confiar en nosotros y que cumplimos con efectividad en el servicio ofrecido, sin perder la calidad de las relaciones interpersonales. Harmony Music Group S.A., una empresa que creció en base a honestidad, eficiencia, profesionalismo y el aporte irremplazable de sus clientes.
]]>			
	</marcas>		
</web>